Popo的主題曲

全球唯一 打市民 衰到冇人冇物
無哂朋友 性格碌柒 衰格又無品
齖住條街打議員 將市民重罰
厭惡邪惡 哪怕衝突 邪惡馬上消失
護衛人類 挽救地球 看守這宇宙
這進行曲 一高奏妖怪便逃走

奴隸獸 奴隸獸 東一隻 西一隻
東一腳 西一腳 給批鬥 抱著頭退後 十秒便失手

學埋呢首

全球唯一 打市民 衰到冇人冇物
無哂朋友 性格碌柒 衰格又無品
齖住條街打議員 將市民重罰
愛好邪惡 引發衝突 元朗配合鄉黑
護衛人類 挽救地球 看守這宇宙
這進行曲 一高奏妖怪便逃走

奴隸獸 奴隸獸 東一隻 西一隻
東一腳 西一腳 給批鬥 抱著頭退後 十秒便失手

自推

全球唯一 打市民 衰到冇人冇物
無哂朋友 性格碌柒 衰格又無品
齖住條街打議員 將市民重罰
愛好邪惡 引發衝突 元朗配合鄉黑
護衛林鄭 挽救若驊 宗仔都照鬧

劉明

全球唯一 打市民 衰到冇人冇物
無哂朋友 性格碌柒 衰格又無品
齖住條街打議員 將市民重罰
愛好邪惡 引發衝突 元朗配合鄉黑
護衛林鄭 挽救若驊 宗仔都照鬧
這自由閪 一高奏黑警又圍毆

唔做野 唔認錯 東一棍 西一掍
東一腳 西一腳 給批鬥 抱著頭退後 十秒便失手

推

幾時有人唱

推到有成首

推到有巴唱

全球唯一 打市民 衰到冇人冇物
無哂朋友 性格碌柒 衰格又無品
齖住條街打議員 將市民重罰
愛好邪惡 引發衝突 元朗配合鄉黑
護衛林鄭 挽救若驊 宗仔都照鬧
唱著榮光 歸香港 黑警又圍毆

唔做野 唔認錯 東一棍 西一棍
新屋嶺 燒乜嘢 搞批鬥 無自由 退後 夜晚就拉走

去到段獨白笑撚死